====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un parcours de recherche en quelques livres
No features found.

2. Sentence: Mon parcours de recherche entrecroise depuis les années 1980 deux grands domaines , généralement abordés par des communautés différentes  : les transformations du monde productif , de l ' organisation des entreprises , des évolutions du travail , d ' un côté ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

